{"favorited": false, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Tengo lo que a mi me basta para ser feliz #(8) #twitter OFF", "in_reply_to_status_id": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "profile_text_color": "3E4415", "default_profile_image": false, "id": 80121525, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/711423570/8559b61d8fb2798d20cd33c487abe210.jpeg", "verified": false, "profile_location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/485485484139741184/Lp3I3lvT_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ONBl09lFlM", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.twitter.com/teresarod", "display_url": "twitter.com/teresarod"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 319, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "80121525", "profile_background_color": "352726", "listed_count": 3, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -21600, "statuses_count": 17810, "description": "-Solo el amor nos har\u00e1 apresurar los pasos- Santa Teresa de Jes\u00fas \nCon Jes\u00fas, Mar\u00eda, Jos\u00e9, los Santos y los \u00e1ngeles", "friends_count": 281, "location": "", "profile_link_color": "D02B55", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/485485484139741184/Lp3I3lvT_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80121525/1352909427", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/711423570/8559b61d8fb2798d20cd33c487abe210.jpeg", "name": "Teresa Rodr\u00edguez", "lang": "es", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 819, "screen_name": "teresarod", "notifications": false, "url": "http://t.co/ONBl09lFlM", "created_at": "Mon Oct 05 20:44:11 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Central America", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "id": 126872365211725824, "favorite_count": 0, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://ubersocial.com\" rel=\"nofollow\">UberSocial for BlackBerry</a>", "created_at": "Thu Oct 20 04:08:23 +0000 2011", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [47, 55], "text": "twitter"}], "urls": []}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "126872365211725824", "place": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null}
